天時暑熱 旺角既朋友不如一人一罐 提防中暑

如題
咁熱真係驚你地企到中暑

好撚焗呀今天

係屋企都焗到爆汗 出面咁熱點頂

點解可以夜晚都咁焗

熱能死人

剩係企 唔熱咩

想請晒你地飲野

熱撚死人

樓主好慘

好驚佢地中暑